有人話要令警犬清場難度增加...

而家射催淚彈都已經成為基本盤，實在睇唔到係到戀戰會對班狗增加幾多壓力，反而俾佢地有機會打人拉人，仲增加到佢地士氣

倒不如每次出黎都令佢到冇得動武之餘又拉唔到人，直接打擊佢地士氣仲好啦，我地唔係想分化或者指責前線，不過次次見到有手足流血、俾人拉，真係好心痛

推

推。

上次馬鞍山揸槍隻光頭狗，俾十幾個手足圍dup，都只係受輕傷

相反，班畜龍防暴對我地就下下玩headshot，一係就警棍扑斷手扑穿頭，好明顯佢地係使用武力方面既心理壓力細我地好多

係呢個情況下玩硬碰硬真係好蝕